梁子超警告：k11 群組反映復工及放寬措施的影響，有機會「一個接一個」產生大型反彈！

呼吸系統專科醫生梁子超認為，尖沙咀K11 Musea「名潮食館」感染群組已出現第二代傳播，反映新春假期後復工及放寬措施的影響，響起了警號傳播，有機會「一個接一個」產生大型反彈。他又指，第四波疫情已經拖了4個月，今次「名潮」群組爆發涉及午市堂食，牽涉跨檯食客，與放寬食肆每檯人數上限無直接關係，相信政府收緊防疫措施的空間不多。

梁子超警告，超級傳播個案在疫情中發揮了極大影響，呼籲市民盡量減少在繁忙時段，前往人多聚集的地方；政府亦要盡快改善「願檢盡檢」的檢測安排，加強收發深喉唾液樣本樽，最理想是在24小時內發出檢測結果。

國安法
擾亂社會

明明立咗國安法，冇晒反對派，又裝咗安心出行，點解仲會大爆發